勞工處招聘日全爆哂

屌。真係咗撚耐第一次見究竟有幾多人失業

圖

自己上勞記望啦

外加每日一百五十個外勞

美心請人

唔係收皮啦咩仲請人